今晚楊岳橋結婚酒會 梁美芬等多個建制派議員出席

立法會議員楊岳橋早前於Facebook自爆婚訊，3個月後終於設酒會招待一眾議員。立法會目前雖正就修改《議事規則》一事而火花四起，但酒會初段所到臨的議員以建制派議員為多，包括立法會主席梁君彥，莫非楊岳橋與建制派關係較佳？

酒會今天(8日)黃昏舉行，與立會財務委員會會議同步進行，不少建制派議員早就到場送上祝福，包括議員鍾國斌、張宇人、盧偉國、梁美芬等，反而泛民議員於酒會稍後時間才陸續到場，並且逗留時間較長。

打了紅色領呔的楊岳橋，與穿紅裙的太太相襯，應眾人要求下於橄欖枝布景下多次親吻。楊岳橋透露，聖誕期間將赴意大利度蜜月，惟因會議問題，兩人並非同步出發，他笑稱希望能如期出發，毋須因會議拖延至要改機票。

楊岳橋師父：湯家驊

其實有幾多真心為民主，有幾多人當爭取民主係工作一部分？

依家做議員嗟，唔係殺父仇人，請同到2邊其實係禮貌嚟，相信大家都去過好多唔算太熟嘅朋友嘅婚禮

人地當打份工渣

咁佢老婆又講得對

政府唔同就唔可以做fd?
on9

就好似民主黨入中聯辦噉
做戲都懶得做
點說服到人?
不過以你平時講嘢咁撚弱智都未必明㗎喇
以為啲議員返緊學呀？

你係咪冇藍絲fd?

lunch 飯腳都費事坐埋一枱啦

話你on9驚你嬲，你研究下而家的社會分化係屬於“政見不同”，定係“正邪之爭”。楊請去飲的，統統都係慢性殺人重犯。單憑哩點，佢以後就已經不值一票。

點解我要有呢啲低質嘅人做fd
定係你冇得揀?

屌你老母AY

乜quali既人, 自不然就會有乜quali既friend
睇下司徒奈奈單case就知

但總有d人, 係鍾意衝出黎柒

不嬲friend底
長毛果頭串完tree 根
之後就攬頭攬頸下一齊去旅行

大部分唔同黨派嘅議員私底下都關係ok 好似正常同事咁

只可以講建制同泛民只係工作需要角色分配

其實大部分議員
無論咩陣營都好
好多都幾好關係
私下絕對唔會好似開會咁樣
尤其AY嘅人緣好好
同對面有計傾

當然都有啲係有好深牙齒印
Eg: 謝偉俊同譚文豪咁
不過呢啲咁嘅仇家喺立法會裡面真係唔多

利申：喺立法會返工見盡議員之間嘅交流

容海恩？

跟演藝圈一樣

君子以同道為朋，小人以同利為朋。

水野朝陽

意大利係歐洲支那黎

GOOD LUCK

有無請鼎鼎

成熟啲喇連登仔

咪係
番工放工係兩個樣架啦

關鍵一席
今次讓路 下次就投梁天琦

到你班撚樣結婚，你係公司最唔妥嘅同事你一樣要請。
佢幾撚憎你佢都一樣會來

本post五毛
1侵b
2Romanov

仲有你心水清

黃毓民本身係仆街黎

想點計?

因財失義、因利失義

因錢而起, 用錢就可以化解

有乜深仇大恨？

CLS

唔請咪唔請

你都ON

保皇狗害緊市民呀，拎嚟比

你講既程度只係"唔妥"
破壞左香港廿年
原來只係唔妥
對破壞香港既匪類我只有仇！

黃碌撚夠成日同班保皇狗搭晒膊頭飲咖啡食Tea啦

教徒不願面對姐嘛 仲on9到話人敬重佢先上佢節目

算啦

黃教徒 同 云教徒, 根本無乜分別

又話必死，幾時死？

呢個就係華人婚宴傳統既不愖

主人唔想搞 被請既又唔想去
大家就因為傳統兩個字痛苦

i feel u bro

乜立法會係公司?

小學雞捉住依啲字眼有乜謂
用一個農場做野又唔係公司?
同一枝球隊打波又唔係公司?
公司係一個通稱，指既係同一個工作團體

驚條毛咩
你地聽著
下屆你地都會含淚投票啦

到底香港有無一個議員係真心為民主，唔係為錢？

我同你講 係冇呀

真心留意政治既小市民就有機會係咁，廢事谷鳩氣吖嘛
但人地純粹當打工，立場只係牌頭，公司有同事平時唔係幾妥既，結婚咪一樣烚熟狗頭咁炸鳩你

係立法會做下戲既者，鐘頭後大家不知幾friend

從政既不嬲都係各位其主，由心而發咁樹敵根本行事唔會咁高調

每個月連allowance 十幾萬個月咪係電視面前交下戲囉

大和解 一票不投

關鍵一席有話過係販民嘅關鍵咩

保共既關鍵一席

印象中, 阿「關鍵一席」好似有多次係關鍵一刻缺席無投票

參都無用, 被DQ

等你做嘢有啲啲成就先講啦。（如果有）
On99

唔請咪唔請囉

你真係ON 黎

之前睇過個訪問曾鈺成有講過
係會上大家政見不同會嘈
但私下大家係有傾有講架

謝偉俊咩事?

唔請咪唔請囉
係人都請嗰班CHEAP友, 跟本就係想用人情cover自己豪擺酒既開支, 仲想有賺
有D人連十世唔見既「朋友」, 甚至連電話都無既friend上friend都請, 就係想咁之嘛, 內裡甚cheap

有錢嗰d人, 識人甚多, 員工更多, 都唔係個個請, 要shortlist
有上市銀行banker娶新抱, 直頭唔擺酒, 一家人食飯算
你未見過未?

你講成就？你有乜成就? 講黎聽下

算把啦五毛侵b

民選議員洗撚比面咩
你話識咗好耐
好似美帝Ginsburg同Scalia就唔同講法

每個字都有解釋,用下腦先講野

立法會如果係公司,就唔洗要人投票選出
而家連登仔甘ON9

同五毛討論做乜鳩？明知你係打手

同一個支中國國歌法嘅人有咩好討論

人地結婚請邊個，關我鳩事？

若下次投佢唔投佢取決呢壇野，更顯得你on 9

但

郁撚日屌夜屌建制鏡頭後咪又係佢地有講有笑
成班政棍 本土又冇料 日日網上講獨

大家都是中國人 不用分那麼細

請一班想dq你 有份打你毒針嘅人飲 好撚好波

用返工做比喻
姐係返工反共，放工就唔反？
民主派同建制派都唔算係同事囉

大家都係搵食姐

泛民都係用民主之名搵2餐
選前大力咁屌政府
選後同建制派協調防流會
支持者真係好呃

張票係支持邊個有得搵食

同事係講緊議員身份

議員身份又點？
係同一個議會做野就等於同事？

你唔好出黎柒啦，黑社會講幫公司做野，個社團真係公司咩?
公務員朋友話唔食飯啦，要返公司做野，佢個部門又係公司?
根本日常生活公司就係泛指做野既地方，你又要係度即刻搏咀話立法會唔係公司有乜意思?

楊岳橋根本係笑面虎黎 好識係鏡頭面前做戲 但私底下勁撚陰險

係鏡頭前講到大義懍然咁 必死既決心 前日係大會衝出去示威 之後俾梁君彥兇一兇話會報警 成班公民黨即係死返埋位 食屎啦演員

利串：現場見到

咁你地個教主又點計

一班每日唔知有冇花多過半個鍾做事對抗共產黨既人，係度屌人除左事業以外私生活竟然唔做反共既事。

洗唔洗一路屌住老婆都要'打倒共產黨 ！ 打〜倒共產黨〜'咁呀

英、美兩國嘅議院都會用'colleague'呢個字眼嚟稱呼其他議員
係同一個議會做野就等於同事？Yes